# README #

* Repozytorium utworzone na potrzeby przedmiotu Programowanie Współbieżne
    * Autor : Marcin Dawid Czyż
    * Nr indeksu : 106095
    * Wydział : Elektryczny
    * Studia : Stacjonarne
    * Kierunek : Informatyka
    * Rok : II
    * Semestr : 4

## 10.05.2016 r. 
    * Zamieszczenie rozwiązań do ćwiczeń 1-3 
## 16.06.2016 r.
	* Zamieszczenie rozwiązań do ćwiczeń 4-6

    